唔好發夢政府會出政策減警察人工

唯一可以做係址冧個經濟，全部人唔好消費，亦搞到無人消費，址冧聯匯，否則你無得同佢玩